\begin{table}[htb]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
Integrationszeit & Ladung$_+$ & Ladung$_-$ & Eichkonstante \\
$[\unit{ms}]$ & $[\unit{Skt.}]$ & $[\unit{Skt.}]$ & $[\unitfrac{nC}{Skt.}]$ \\
\hline
 50 &  71 &  -84 & $4.79 \pm 0.39 $ \\
\hline
100 & 149 & -154 & $4.90 \pm 0.35 $ \\
\hline
150 & 221 & -233 & $4.90 \pm 0.34 $ \\
\hline
200 & 303 & -309 & $4.85 \pm 0.33 $ \\
\hline
250 & 380 & -386 & $4.85 \pm 0.33 $ \\
\hline
300 & 457 & -465 & $4.83 \pm 0.33 $ \\
\hline
350 & 533 & -533 & $4.87 \pm 0.33 $ \\
\hline
400 & 601 & -615 & $4.88 \pm 0.33 $ \\
\hline
450 & 687 & -688 & $4.86 \pm 0.33 $ \\
\hline
500 & 763 & -767 & $4.85 \pm 0.33 $ \\
\hline
\end{tabular}
\caption{Eichkonstanten für verschiedene Zeitintervalle}
\label{tab:eichkonst}
\end{table}
\begin{table}[htb]
\centering
\begin{tabular}{|r|c|}
\hline
Spulentyp & Magnetische Feldkonstante in der Mitte \\
\hspace{1cm} & [$\unitfrac[10^{-6}]{Vs}{Am}$] \\
\hline
\mensch{Helmholtz}-Spulen & 1.281 \\
\hline
Dicke Spule & 1.389 \\
\hline
Lange Spule & 1.398 \\
\hline
Lange Spule (Indukt.) & 1.357 \\
\hline
Literaturwert & 1.257 \\
\hline
\end{tabular}
\caption{Gemessene Magnetische Feldkonstanten in der Mitte der Spulen und Literaturwert \citep{Rubber}}
\label{tab:feldkonstanten}
\end{table}
